# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-scripts package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-scripts\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-27 07:53-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-17 00:24+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add Python"
msgstr "新增 Python"

msgid "Add from URL"
msgstr "從 URL 新增"

msgid ""
"Are you sure you want to create a new git repo?  This will erase all "
"history!"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to sync changes from the file?"
msgstr "您確定要從檔案將變更同步進來嗎？"

msgid "Changes have been synced from file."
msgstr "變更已從檔案同步進來。"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Created scheduled job."
msgstr "建立預定工作。"

msgid "Created script."
msgstr "建立腳本程式。"

msgid "Docs"
msgstr "說明文件"

msgid "Downloading script ..."
msgstr "下載腳本程式中 ..."

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit Python"
msgstr "編輯 Python"

msgid "Edit scheduled job."
msgstr "編輯預定工作。"

msgid "Edit shell script."
msgstr "編輯指令殼腳本程式。"

msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

msgid "Git"
msgstr ""

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Import existing scripts ..."
msgstr "匯入現存腳本程式中 ..."

msgid "Import one"
msgstr "匯入一份"

msgid "Import one existing script ..."
msgstr "匯入一份現存腳本程式中 ..."

msgid "Initialize new git repo ..."
msgstr ""

msgid "Logs"
msgstr ""

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Number of separate compressed logs to keep"
msgstr ""

msgid "Number of units before delete"
msgstr ""

msgid "Optional. Will use downloaded name if one is not specified."
msgstr "可選項。若沒指定，則將使用下載名稱。"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Remove empty log files?"
msgstr ""

msgid "Schedule"
msgstr "預定工作"

msgid "Script has been added."
msgstr "腳本程式已被加入。"

msgid "Scripts"
msgstr "腳本程式"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Show all file changes ..."
msgstr ""

msgid "Sync changes from file"
msgstr "從檔案將變更同步進來"

msgid "Syncing changes from file ..."
msgstr "從檔案將變更同步進來中 ..."

msgid "The field should only contain * or a comma separated list of values."
msgstr "此輸入欄位應只含有 * 或以逗號分隔的一串值。"

msgid ""
"This will import one or more scripts in the selected folder.<br/>It will not"
" import any scripts that already exist in the plugin."
msgstr "這將匯入一份或多份在所選檔案夾中的腳本程式。<br/>它不會把已經存在於插件的腳本程式匯入。"

msgid ""
"This will import one script from the specified path.<br/>It will not import "
"a script that already exist in the plugin."
msgstr "這將匯入一份在所選路徑中的腳本程式。<br/>它不會把已經存在於插件的腳本程式匯入。"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid ""
"if you choose days, then the log files will be retained for this number of "
"days"
msgstr ""

msgid "if you choose yes then empty log files will be removed"
msgstr ""

msgid "init git repo"
msgstr ""

msgid "show file changes"
msgstr ""

msgid ""
"this is the number of files that will be kept, with a new file being created"
" each period"
msgstr ""
